住元朗既入黎，係時候準備好星期六幫香港人！

由於元朗出入只依賴幾條幹道，如果有人圍封包抄就無得走，我呼籲住元朗既朋友準備好自己屋企星期六日係緊急時候開放做safe house接收有需要既人。最壞既情況應該要過夜。

事前準備包括同家人溝通好，收好貴重物品並準備好主人房既門鎖。

推

Push